覺得嗰啲買埋一大堆game無時間玩嘅人好可憐

我想玩嘅game一早玩爆晒，好彩我嘅興趣比較窄，所以先至可以咁快爆晒啲game等game出

小妹，steam 買咗80幾隻game
爆得10幾隻

冇時間打..

買嚟儲啫
模型、CD都係咁啦

無錢買game 仲可憐

點會冇錢買game

好多野都可以囉嚟儲,唔一定要儲game

對所有儲野既人都可以咁講
儲乜關你撚事咩

買game緊係用嚟儲而唔係打架啦